尼古拉斯基治將主演《養虎為患》電視劇版

Netflix紀錄片《養虎為患》（Tiger King）講述美國前動物園老闆Joe Exotic買兇殺人的奇情真人真事，因為劇中人物個個騎呢十足，發展峰迴路轉，紀錄片獲得極高收視，現在更宣布開拍電視劇版，請來美國男星尼古拉斯基治（Nicolas Cage）主演！

電視劇將會分成8集，講述Joe Exotic如何創造自己形象後，逐漸迷失的經過。尼古拉斯除飾演Joe Exotic外，亦會擔任電視劇監製。
今次是尼古拉斯首次拍攝電視劇，不過演過不少騎呢角色的他，相信完全沒有難度！

又要楂到條水喉冇水先識收手

老虎係咪用真野拍

其實幾似樣

條友咁傳奇又唔怕佢拍喎

好多無見過佢

係咪尊特拉華達做食女教主

有佢 基本上有一半機會係爛片

白粉佬黎 ,BTW 5年前係海洋公園見過佢同仔女一齊玩 起碼米九

佢有戲㗎
不過好多都直出DVD

爛片之皇

NC又拍

對上一套有印象嘅戲已經係ghost rider

近年唔係一半啦，係8成

明明佢以前好撚多戲好睇
eg Con Air, The Rock
唔知幾時變撚咗做爛片王

好鍾意睇佢D舊片
the rock係每隔一排又要番睇既神作

不少代表作的尼古拉斯基治(Nicolas Cage)，如《驚天奪寶(National Treasure)》系列、《地球毀滅密碼(Knowing)》等，曾經是荷李活男星中最高收入的一份子，身家1.5億美金的他最近就被指亂花錢，令他出現嚴重財務問題，還被稅局追高達1400萬美金的稅，到底他買了甚麼？

現時尼古拉斯基治的身價約是2500萬美金片酬，為了清還稅項之外，更努力接拍電影清還其他的欠債。在他個人的高峰時期，同時擁有15棟豪宅，包括位於加州新港灘的海濱豪宅(價值2500萬美金)、羅德島的鄉村別墅(價值1570萬美元金)及拉斯維加斯豪宅(價值850萬美金)等，他還在2006年用345萬美金買下美國紐奧良的著名鬼屋LaLaurie mansion，因為尼古拉斯基治被鬼屋的故事吸引，19世紀時的原屋主因連續殺人、殺死奴隸等，令屋子充滿大量鬧鬼故事。美國恐怖劇集《American Horror Story》亦曾於此屋取景拍攝。

他還在LaLaurie mansion鬼屋附近為自己建造了一座九尺高的金字塔墳墓，墓碑上刻有「Omni Ab Uno」的拉丁文，意思是「Everything From One」，雖然他並沒有親身解說為何要花錢建造金字塔墳墓，不過fans就指他是為了向《驚天奪寶(National Treasure)》電影系列致敬。

另外，他早年開始飼養一些珍貴的動物，如花了15萬美金買一隻章魚用來「幫助他的演技」、27萬美金入購兩條白化眼鏡蛇，還有鯊魚和鱷魚等。少不了的更有名車，於1997年的一場拍賣會中尼古拉斯基治更以45萬美元買下了1971年伊朗沙王開過的林寶堅尼古董跑車。

當中花費最令人費解的就是收藏了700萬年前的暴龍頭骨化石，當時更和李安納度迪卡比奧(Leonardo DiCaprio) 競標，最後以27.6萬美金入購，不過後來發現化石是贓物，歸還蒙古政府。另外還有一些侏儒頭顱裝飾，相傳這些頭顱消退敵人的靈魂，讓他們臣服於自己。

當然這些價格不菲的「玩具」都不是你我都買得起的東西，而最後亦令尼古拉斯基治一身債務，這亦只能說明，當男人有錢的時候，其實買東西會比女士來得更沒理智。

仲有金剛同查理斯王子

十卜蛋治

餅印

佢咁樣洗錢 諗起keanu 咁多身家過d樸素生活

算啦好麻

佢加第8集已經on99咁

拍埋電視劇係咪會真係講晒咁多野出來先

同性3p?

仲拍呀

不過後來發現化石是贓物，歸還蒙古政府